法唔法國立場最新嗰個新聞配圖有d仁

Hello 無圖

淨係諗起張建忠

唔係呢個囉